「絕不能退」內置新疆人的忠告：向前行你可以做一世人，返轉頭呢就要做一世狗。

向前行你可以做一世人，返轉頭呢就要做一世狗。
狼行天下，食肉；狗行天下，食屎。
做狼定做狗，就你自己揀。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

絕不能退！

已經無退 唔可以輸